=begin
=MessageAddJunkアクション

対象のメッセージをスパムとしてスパムフィルタに学習させます。すでにスパムとして学習されている場合には何もしません。すでにスパムではないメッセージとして学習されている場合その学習内容をキャンセルし、スパムとして学習しなおします。

<<<selectedMessage.rd


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*リストビュー
*プレビュー
*メッセージウィンドウ

=end
